其實網上嘅賭馬系統有冇伏？

上網成日睇到買幾百蚊賺幾十萬
心郁郁想試下但係有驚有伏

無伏，快啲玩

上fb搵關鍵字就有啦

好驚有手尾跟

無伏, 而家個個星期賺幾十萬 快D跟

傻啦，個個都係咁贏㗎啦

早排先跟完 去左幾日旅行

屌，決定下星期比錢買

咩系統 a字頭？

上兩個星期買左 本身訓劏房
而家睇緊比華利山D樓

樓主買左未？
利申：有興趣，但伏味好濃